2019年理大圍城的士司機接載FA時受傷

本人於2019年11月18日約上午5:20在紅磡機利士南路與曲街交界處，駕駛的士接載一名年約25歲男性FA前往將軍澳時，因有需要而要下車時被相信來自催淚鎗的强大氣流沖至整個人仆低，左肩脫較。由於公司要求，本人便在上述乘客的急救及照顧下用慢速駛回將軍澳交更地。本人其後入急症室治療，至今尚未康復，左手只有約六成活動能力。本人現考慮對有關當局索償，急請以上乘客透過范國威議員電郵garyfantko@gmail.com 或直接電郵lcnpeterng@yahoo.com.hk與本人聯絡。謝謝。

幫手推 不過你好奇怪
人地問你詳情又唔覆 醫生紙又唔影
同埋我真係好想知係的士入邊點樣中催淚彈氣流

佢有補充聲稱當時落左車
（暫時唔理咩「強大氣流」）

但我真係唔明 開左咁多個post
你個目的係索償 又講得出事發時間地點
點解唔係搵有冇車cam附近舖頭閉路影到

而係堅持搵個乘客呢